有冇人同我一樣 表面上係人生贏家 內心有五十道陰影?

利申定
有樓有車有學位有工有錢有朋友
但其實細個個陣受到嚴重傷害搞到內心有五十道陰影
好驚會傷害到身邊既人
所以我選擇一路都唔溝女

咁你嘅五十道陰影係乜撚野

好定唔好？
好未做playboy
唔好放棄曬可以放棄嘅野 搵真愛囉

你覺得你自己會點傷害到身邊既人先
有乜陰影咁嚴重

睇心理醫生，係好科學的，唔係你睇電視個隻咁神化的！

你咁樣都叫人生贏家